Nakon sto pokrenemo program imamo slijedece opcije:
a-pokrece animaciju
b-zaustavlja animaciju
c-rotira robota udesno
d-rotira robota ulijevo
esc-izlazak iz programa

Resursi kojima sam se koristio su:
https://www.opengl.org/resources/libraries/glut/spec3/spec3.html
http://math.hws.edu/graphicsnotes/c4/index.html

Takoder puno sam se sluzio resursima sa predavanja.
Kod sam razvijao na UBUNTU 14.04 LTS 64bit operativnom sustavu
